777又有心事

777又有心事 呆望雨 777的腦袋 中央諸多鬼主意
777又再出事 鼻上碰灰 777的理想構思 沒人和議

想聽 HOCC 唱

最害怕這一個月連續 多宗感染

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

卻沒怕這多個月 無封關不介意